成地熊屍。。。。。。

又要bin c, 唔信龍市見3萬個班

咩事

夜期唔計啦
利申吉倉過

玩動物都係on9 不論牛熊

玩近戰咪係lo

遠攻賺得少，老散唔岩口味

真係侵侵?

今日會倒跌
只能幫到呢度

玩動物思維調轉分分鍾贏仲多